衛蘭究竟有幾多粒滄海遺珠？

近排聽返衛蘭嘅歌

原來不少都後知後覺

唔出名，但好好聽

《主角愛我》

《Cookie Can》

《難為自己》

《愛沒有假如》

《只要我們還有心》

《比我想像中愛你》

……

甜美高亢而渾厚嘅聲線，無論係苦情歌、熱戀歌都演繹得好好; 配合夕爺嘅詞同偶爾嘅好曲，係會令人聽上癮

仲有幾多首仲未被發掘？

他不慣被愛
如心
My love my fate
2005年一出道就搵人紅外線cut首my love my fate做nokia鈴聲

低半度

其實佢真係好多歌都好好聽
點解紅唔起

等一束永未來的花

好撚紅喎點遺法

等一堆漂亮的大話

佢出道的所有歌都好聽

佢的碟冇的， 又好聽系列；

童夢

Way back into love

我為何讓你走

如心 真係遺珠嚟

係佢自己唔想紅？

陰道乾瀝

我為何讓你走、童夢都係合唱

完全唱得好過伴唱

Please
Make it real
Reality
唯愛人間
霎眼嬌
等

如水
佢依排都有努力出歌嘅 係跨越唔到舊歌個level啫
btw在月台上的人好撚好聽

九成歌都係返唱， 係有啲難度

Btw樓豬首 主角愛我 我都好撚中意

Speechless
聽到心痛

Please
Make it real
Reality
之前聽過下，再聽下先

係 在月台上等你
陳詠謙少有水準之作

想 想彼此肩並肩 想當初那遇見 像世外桃源未污染 想 步伐踏得太前 旁觀者退後 無言沒語 你停在那邊

難為自己

識聽才聽得出，其實首歌好慘

寒命

Please要上YouTube聽moov 個live 好能屈機

難為自己 好聽
另外上年先識 街燈晚餐

舊佈景 女伴其實差不多

呢首「等」真係正到 歌詞又正

一場誤會
好好聽但無人識

是我敏感 誤會戀愛降臨

仲有 愛深過做人

你知道我在等你們分手嗎？

拍錯拖

離家出走
驗傷
愛你還愛你

不可一世

臨近聖誕會j一j 個Christmas version

咁都紅唔起
拎過903女金、演唱會飛又難買
歌知名度又高，就算呢幾年轉左會啲歌都算hit
絕對係一線女歌手，只不過人低調無咩花邊新聞

Wonderland

新出轉左style呢啲就真係遺珠啦
福音碟同埋低半度、帶去你的垃圾都幾正
不過鐘意開佢k歌既應該唔會受落（見身邊啲所謂死忠都唔鐘意）
但係有啲奇怪 點解大家連離家出走、驗傷、my love my fate呢啲都覺得唔紅係遺珠
容祖兒之後，香港女歌手應該係佢最多hit歌

夏日傾情
完全屌打黎明

my cookie can唔算遺珠喇，起碼有派台，好多有聽開電台都知首歌

你知道我在等你們分手嗎 同 如水最鍾意

個配樂嘅小提琴

街燈晚餐 係我暫時最最最喜歡嘅歌

2014嗰Live版完全屌打世界

肥過部電單車

你聽過佢幾多首啊

醉喜愛的香港女歌手

Agree no more

咁我應該係死忠啦

最新嘅幾首轉咗風格，但Janice把聲就係魔法，點唱都覺得無可匹敵

哪知雨下無人理 飲飽了傷悲
浪費眼淚全因 愛不起

佢肯定早過05出道

呢位巴打最識貨

2004 兩個人的煙火

佢嘅翻唱歌差唔多都可以屌打原唱

唔熟佢
但記得以前首叫 就算世界無童話
有冇人鍾意

願你愉快 願我張不開雙眼
我怕冷 讓我冰雕的心瓣
跟堆砌的雪人流散

夕爺一筆就返去 如水

會聽到喊

難怪未凍醒....我

唯有老掉和大哥喝醉

呢首點都叫唔上滄海遺珠啦

認真，聽佢嘅歌係會醉㗎

大家既遺珠好唔同
講首自己鐘意 錯過你

Truly

呢首唔算遺珠掛

有製作認真嘅MV

肥

強

退

最近佢隻福音碟其實都好正
家門同面對
鐵蘭花又係好正
利申非耶撚

黑雨下淋濕 那一蚊

伯利恆的主角
You’re always everything to me

要同愛在天地動搖時組合聽

基本上佢初出道

人又靚 聲又靚

d歌又好聽 真係好唔明點解紅唔到

唯一解釋佢唔係英皇人

兩首唱live都好撚正

佢同應昌佑隻24嘅聖誕版都好正

下，呢首應該top5多人識，佢出道個排嘅歌

全部都好聽！

衛蘭唔hit果d都係遺珠
佢把聲真係好好J

離家出走

只需要我們還有心
寒命
長痛短痛
這正是我
愛深過做人

只要係衛蘭唱都係好歌

香港人唔會唔識佢
係未紅到出香港姐

如水定如心？搵唔到如心呢首歌

街燈晚餐+我懷念的你

（原來你什麼都想要）我覺得係超級冷門
但真係好好聽

我想識你女朋友

覺得佢把聲靚過容祖兒

因為英皇

好鍾意呢首

點解近呢5年會完全冇晒聲氣，定係我冇留意佢新歌
佢係咪仲係a music定已經轉左隊

而家係華納
依兩三年其實佢出多左好多活動

積雪 無人識

呢個post好搞笑 講遺珠但有d人講晒最出門最hit果d出黎

吻

紅都有好多種嘅

至少出道咁多年，仲有唔少絲清時不清又吹奏佢

佢最紅就係初出道喎係近年肥左又轉左style冇咁合大眾口味先少左noise姐

與 他不慣被愛 合成三部曲

我想敲穿你門口

話時話夕爺，呢排做咩唔幫衞蘭寫歌

門縫外看見積雪
無年份的積雪
偏 映襯我的鮮血

因為林詠謙，浪費了衞蘭嘅天籟靚聲

咁你話有邊首唔hit吖

衛蘭好靚聲的

陳生全詞歌了左幾多次

出現了

佢把聲好聽到就咁聽佢講野都覺得好正

變咗聲又少左出歌。
Serving you 時間真係全隻碟都好聽

識j

如水好屈機

勁過joey好多
唔明點解當年天后唔係佢

積雪 只需要我們還有心 呢d之類咪唔hit囉
離家出走 my love my fate呢d成名作唱到街知巷聞點會唔hit

佢近年啲新歌都好好聽架

初出道真係好靚
成個鬼妹仔咁
點解而家搞成咁

重複你無效的傷感
莫非只想加重他的抱憾
長痛勝於短痛 都因深深不忿
也許你還比他心狠

其實我也未能這樣
理智得不敢去想像
這卻是抹掉眼淚 看到的真相

見道語啊～沒有經歷是寫不出來的
然後Janice嘅高音又可以帶動聲緒

班00後唔識

港台套過渡青春主題曲
宜家諗返起真係好有feel

差唔多4張 算啦

係囉，我都唔明點解咁都叫唔紅，香港大把人識佢鐘意佢
如果你話要紅到學友填海華嗰種程度先叫紅咁我無都無辦法

因為黎明on9

主角愛我 同 只要我們還有心好好聽
D 音樂都好正

衛蘭其實知名度高
起碼80,90後都好熟佢d歌
不過最失敗就係入咗黎明間唱片公司

佢唱既英文歌都好好聽

我想愛就愛
好撚正

其實唔能夠話失敗
無黎明就無佢，只可以怨黎明幫唔到佢上到最高位

對上一次演唱會
首首歌識跟住唱
好撚感動

等

唔知點解
佢啲歌係少有地一直都聽唔厭

黎明害死佢囉, 雪左佢一段時間就上唔返天后個位

聽過佢演唱會
完全無舞台效果
真係聽佢唱歌 好撚好聽 值回票價

佢份人冇乜鬥心
唔似春卷咁為搏上位無所不用其極

愛才 啱啱出道嘅歌

衛蘭都叫紅唔起佢一出道首大哥已經hit到爆

你的眼神

90年代的唱腔

因為主角愛我 走去睇喜寶小說

Janice係香港唯一可以同Joey既聲線平分秋色

衛蘭：

我懷念的你
他不慣被愛
街燈晚餐
等
主角愛我
只要我們還有心
積雪
愛你還愛你
愛深過做人
比我想像中愛你
退
寒命
錯過你
愛沒有假如
愛在天地動搖時
深愛
溫差
回電我
惟愛人間
我們的故事
你知道我在等你分手嗎

我有mark 低唔heat但勁好聽既歌

做愛呻個吟

寒命同退

係咪錯覺，佢好似好多都係情歌

邊忽有90年代唱腔
把聲又唔係厚

應該只會有已表態嘅黃歌手肯再搵我合作

街燈晚餐 比我想像中愛你 他不慣被愛 殘酷遊戲

咁多hits叫唔紅

Please 好好聽
個mv 主角袁偉豪當年仲正正常常

真

又拎903女金，出道以來次次開紅館都銷情好
形象又依然咁好，點會唔紅
只係佢為人低調者，但佢每次一出場，相信大家都唔會擔心佢表現，好安心睇show
黎明有眼光，janice、jw、jc都好有潛質，但唔識捧
睇下而家jc幾慘，《說散就散》紅遍中港台，但冇益到佢

我覺得係因為佢知道啲詞乜料
Ivana近期冇表過態都搵你啦

做唔到雞容呢啲拎咁多奬啩

my eyes don't lie

佢啲演唱會飛幾難買你知唔知

我覺得Joey kay 嗰啲係靚聲
Janice 王菲嗰啲係好聽到喊

成首歌好甜
好舒服

自己讚自己
不過又真係好靚聲

真？近兩次都買到飛

Morning 全隻碟

英文翻唱既得唔得
My Eyes Don't Lie

我懷念的你
愛深過做人
你的女人

主角愛我
一睇個名就感覺好熟面口,原來就係好耐之前聽過覺得好聽嗰首
樓主ho ball

如所有錯失都得到寬待
如計較會被換成慷慨
如純良仍然能被記載
孤苦的得到理睬
這可算妙想天開

咁佢真係王歌手

福音大碟Strength and shield

Pretty.........
At least I knew I had
Someone who cared
Somebody baby

你擺明係vip啦仲買咩飛

失戀的意義
聽到好心酸

Same
仲有首 我懷念的你
正到傻

如水
你知道我在等你們分手嗎？

我覺得好可惜
之前GEM間細公司都可以棒到GEM上天
我覺得如果黎明間公司肯做其實應該都可以

唯有*約定*和大哥喝醉

一場誤會咁撚好聽都冇人提
真滄海遺珠

Killing me softly

別記得吵架有原因

但覺得擁抱你仍很吸引

俾黎明玩死電單車

我覺得係本身Janice無乜事業心
有得出下歌 無乜壓力 開心就夠
無話好想大紅大紫

變咗盧苑欣

就算世界無童話

衛蘭嘅積雪，真係好正，苦情得黎又好深情，聽到真係會好投入個情節

好似其他人隻碟到？
童夢 光良
我為何讓你走 黎明

好想睇返 女主好正 好似叫温雅妍 男主羅仲謙？

以前mp3機入得最多歌就係佢

當初就係因為咁識衛蘭
跟手買咗人生中第一隻碟

佛系管理啫

佢每一隻碟我都有買

佢係好有辨識度
一唱一哼就知係衛蘭
但佢好多隻歌都係一樣感覺，首首都差無幾咁
衛式情歌

利申 家姐阿妹都仲聽緊

我都勁鍾意積雪

呢首唔同意

佢唔肥果陣好撚正吧 又靚聲
係之後肥左 黎明又推佢個妹出黎拖累佢

呢樣真 性格開朗真誠 隨遇而安
冇必要係娛樂圈呢個大染缸出賣靈魂
好似gem 佢已經算好 賺到錢又出到好作品
但始終覺得佢失去左啱出道嗰陣既創作力量

其實我都唸唔明 肥有咩問題
佢又唔係sell外在 行偶像路線

黎明太就佢

溫差

電單車 港版adele

無人會介意實力派肥
但會介意個靚既實力派走樣

他不慣被愛

雜技

不可一世，一夜傾情

唔post link 又點討論？

正版都減埋磅啦

穿花蝴蝶

我都係
霎眼嬌

好撚柒有回憶, 最有印象係細細個喺私家車入面聽

佢叫紅唔起？你都戇鳩嘅
我去過佢紅館演唱會，全部坐撚晒人，單係這種吸金力已經係「紅」的指標

屌你哋, 我全撚部都聽過晒
真係好鳩柒正啊

睇佢ig 成日係度玩蜥蜴好鬼特別

對佢第一首英文版嘅黎明舊歌印象極深刻
當晚深夜在電台首播，難忘

2004!

錯過你
原來你什麼都想要

我都覺得佢份心好正面好中意佢

只要我們還有心好紅喎

穿花蝴蝶係勁正
提醒我地要做返自己

轉公司之後已經回左塘

老翻黎既？

唔知 個FD送比我

我唸大家既意思係 佢唔止紅到呢個程度
至少要去到楊千嬅咁

99.99%係老翻

寒命
積雪
溫差

想佢唱下Adele 啲歌

佢同王菲 都係我聽到不停loop既女歌手

霎眼嬌
愛深過做人
我愛呼吸
這正是我
溫差
寒命
積雪
等
退

Chocolate Ice

佢番唱分手總要在下雨天都好好聽

話哂都係香港Adele

其實佢而家都唔係話好肥啫
真人其實岩岩好
不過肥唔肥又有咩所謂靚聲就得啦

衛蘭真係好正

我個名

佢黎緊有冇話開演唱會

過正是我
積雪
溫差

出福音碟果時有講過話想開場細，但之後武肺就無左下文

陰天假期

沒有膽色纏你 心亂如麻

呢隻英文碟首首都好聽

仲要唱Live同Cd Version冇分別咁濟

愛深過做人

衛蘭喺a music時把聲唱情歌好符合市場
好襟聽
但一睇mv
仆你個街 無所謂個mv係喺香港公園鳩行

衛蘭mv嚟講最好已經係大哥

佢把聲真係好撚靚

香港女歌手嚟講，佢把聲最最最好聽

top 5 應該係
離家出走
大哥
愛你還愛你
心亂如麻
MyLoveMyFate

A music年代冇一首係唔好loop
最唔好loop都係 今夜你不會來
但我都會聽

我都係
其實當年佢好靚
仲穿環 幾潮
依家啲人淨係記得佢肥

兩個意境啵
一個係鐵漢柔情
一個係偏向folk啲

痴撚線 2008年主打歌
嗰時周街都播
小學雞都聽

差唔多係時候要聽啦

應該話佢把聲會將首歌起死回生
差得有限

依家都鬼呀
鬼婆咋嘛
正常啦佢係偏向international啲西方啲

成隻serving you都高汁

佢自己周佢呀妹當年唔生性咋
佢自己都話佢當年好貪玩

如水？

支國人好中意佢d歌 廣洲深圳

側田衛蘭,佢地廣州個邊都會聽

佢d歌多到可以全日都loop住聽都唔厭

佢地d鋪頭成日勁大聲播

我睇完呢個post，反而覺得Janice算無乜滄海遺珠大家講出嚟嘅歌，感覺都好紅，成日都聽

當年我就係小學雞
係補習社附近間酒樓電視聽到
一聽已經覺得好撚好聽

佢好多歌都係靠佢把聲carry
好似《在月台等你》甚至A music後期啲歌，唔係佢唱根本就係非常普通既流行曲

突然諗到三隻
2004
goodbye
3000 day & night版不可一世

如水MV係咪live 錄影
A music啲美術真係世界級
懷疑佢地暗黑兵法曲線炒話題
《Wish》真係2000年代最有印象既封面

其實佢呢一代無咩可能啦，
一黎香港音樂市場細死忠化，
二黎佢真係係純粹賣唱賣音樂，
佢唔會去拍電影、廣告、活躍social Media做KOL呢啲，
佢同期發展得好既女歌手既謝安琪會賣下形象，王菀之會拍電影劇/電影，
佢就係純粹唱歌，所以可以討論既得音樂
最多花邊新聞有電單車、盧宛茵
但係佢應該係容祖兒之後紅既女歌手黎講，最多hit歌
佢之後真正紅到既女歌手gem同埋kay 係香港都唔夠佢多hit歌

其實宜家JC個啲都不相伯仲

封面黎講，已經好左好多
唔講衛蘭，當年JW嗰啲係鬼片poster黎

回電我都好正

係咪冇乜人識你的女人 好撚好聽
睇親吹奏衛蘭既post都好似冇見人講過
撩返呢粒遺珠出黎 我記得阿蘭都話好鍾意呢首歌㗎

街燈晚餐
寒命
溫差

都算hit，其他都啱嘅

唔係做唔到咯，而係唔想做、亦唔會做

其實首歌好慘

我識love diaries隻碟首首都好好J

好歌定律：

衞蘭歌聲+林夕作詞+雷頌德作曲

我懷念的你 正正三位一體，配合得天衣無縫

本身Janice 把聲好啱演繹少女心事，時有滄桑感覺; 然後夕爺嗰故又寫到舊情境活現活眼前咁好生動; 加埋編曲用咗笛子吹起個悲傷嘅主調，縈迴全首作品。詞曲唱高度結合，渾然天成，作品感染力超強

唔好玩，當年街知巷聞，屬成名作

根本係佢救咗首歌
尤其係「或者真的太累 歷久怎會不衰」嘅演繹夠纏綿

btw, 首歌其實係唔講殉情

依家每日都差唔多只聽佢

Gem奶共甭提了

識貨

之但係呢首係hit

但火火填詞怪怪地

兩個偉文一個謙

有無人聽my love my fate第一句會起雞皮
今次演唱會仲要一開始係清唱

幾時曾經有「今次」演唱會

呢首轉會作好正，呢隻專輯係脫胎換骨
驗傷、天敵真係世界級
一格格都好好loop
好似今次隻碟會多啲dark d 型格啲既衛蘭

3000 day & night唱Live得仲正過CD

仲有失戀的意義
唔記得左
真。滄海遺珠

Pleaseee
Pretty
Morning
好鍾意個隻碟

3000 day&night 不可一世同my love my fate正到

無人提十個他不如你一個

JC太賣弄技巧

衛蘭點會紅唔起
嗰時你太細個唔知啫

雜技 積雪 等 寒命 溫差
重有最鍾意嘅街燈晚餐

呢個真

Janice 不嬲都係唱live正過碟

借pin

早排上903話入左紙下年年尾紅館
希望搶到
佢初出道果幾年成日聽
我竟然未睇過佢紅館

其實唔係，佢轉左去華納or有信仰之後先夠穩定，之前其實live唔係好穩定依家就穩定好多，亦可能佢傷咗聲帶之後重新學唱歌個關係啦

正解

成世人未去過演唱會

就係留返第一次俾Janice

暗示係～
但寒命反而愈聽愈sad
你在何地 若然在札晃可想起我

寒命 係講覺悟我覺得

想起細雪終於要化烏雲 才能漸漸挽回體溫

我怕冷 讓我冰雕的心瓣 跟堆砌的雪人流散

想起細雪始終葬身江河 難怪未凍醒我

但係想放下又放下不了，這才是不勝悲哀之處。

其實WISH封面冇問題
但前提係佢入面D歌同個COVER根本唔拿LUN
如果你話入面D歌係輕快既,關於運動既歌咁就岩

記得呀GEM以前好似都有講過話佢鐘意聽JANICE D歌

奶共GEM唔好扮純情

其實真係好成功，因為到今時今日仍然有人講緊

街燈晚餐， 生涯規劃，同埋伯利恆的主角都超好聽

補充少少
其實好多翻唱都好好聽
你的眼神
Goodbye
Please
My eyes don’t lie
In love again
你的女人 （愈loop愈正）
只要我們還有心（若覺得相愛有原因 便覺得這個我始終吸引）
長痛短痛
暫時係咁多，諗到再補充

有無人鍾意寒命？

陰天假期
十個他不如一個你
雜技

其實全部都好聽

佢唔係紅唔起，只係紅得一剎那
唔似得容祖兒、楊千嬅個d keep到人氣咁耐

如水
離家出走

呢兩首中學聽到而家
前奏一響起就好有感覺

長痛短痛

初出道啲live唔得囉
你係咪真係fans黎架

認真，呢張list真係少見
除咗 長痛短痛、只要我們還有心
我都未聽過

btw只要我們還有心 真係真心正，個起調色士風好有感覺，成首歌靠Janice把聲線駕馭住配樂，完全突顯佢聲線嘅優美同功底。
夕爺嘅詞又係一絕：

沒錯你大概心淡 就像容忍中的我
寧願孤單得更悠閒
誰話過寬恕見諒能比談情容易
誰沒有聽過越愛越難
事實誰人沒曾經 曾逃避過感情
隨時犯錯 隨處有陰影
還未到厭倦致死 你我還好
誰人若要怨 怨太易得到
難道有缺憾錯失 靠放棄彌補
狠心說話 無謂說得太早
只需要我們還有心 心灰過眼前也有燈
燈熄了何妨睡到醒 人清醒了愛情更逼真
手分了我們還有手 鬆開過再重頭拉近
別記得吵架有原因 但覺得擁抱你仍很吸引

這樣容易便離開 留下定會艱難
然而未信 忘記更簡單
難道已見面太多 寧願對我回憶
為何害怕錯 錯過後珍惜
還未到信命那刻 也會有奇蹟
可否當做 其實從未認識
只需要我們還有心 心灰過眼前也有燈
燈熄了何妨睡到醒 人清醒了愛情更逼真
手牽過偶然曾鬆手 鬆開過再重頭拉近
別記得吵架有原因 但覺得擁抱你仍很吸引

只需要我們還有心 心死過以後會再生
多少對情人在鬥爭 何必只看眼前說一生
手牽過偶然曾鬆手 鬆開過再重頭拉近
別記得吵架有原因 但記得擁抱有餘溫
若覺得相愛有原因 便覺得這個我始終吸引

人總是容易記住人嘅唔好、而少感恩讚美。兩個人相處，不要只記住不愉快，也要多想起一起時愉快的情節; 只要大家還有心，一切也可以跨過

咁有意思嘅歌，唔知點解會做咗遺珠

可以加埋心有不甘

究竟呢個係假膠post 定點
衛蘭都叫唔紅 my love my fate 都係遺珠
樓上留言個堆係咪全部00後

派台冠軍歌都當遺珠

我高度懷疑係別有用心人士錯誤理解「滄海遺珠」嘅意思

期待

cookie can 真係好sweet

My cookie can, you are my man

見到my love my fate眼都凸
當年好多人電話ringtone 都係

好正
又要loop衛蘭

愛你還愛你

Let's 狂loop tgt

岩岩響spotify已經跟你呢個list聽一次

終於有人講
Btw聲好靚係事實

主角愛我
愛沒有假如
只要我們還有心
心有不甘
Speechless
自首
You're always everything to me
口花花
比我想像中愛你
愛深過做人
長痛短痛
你知道我在等你分手嗎
等
霎眼嬌
唯愛人間
退
差半步
積雪
回電我
My cookie can

暫時係咁多

感覺如何？

啱先行Donki有請Janice陪我免受魔音洗腦摧殘

識貨
Btw 佢2014年live版都好正
勁鍾意live版嘅錯過你，仲有cover咗王菲嘅愛與痛的邊緣同愛如潮水

2014 live嘅 街燈晚餐 係必聽首選，好聽過大碟
愛與痛的邊緣就麻麻

錯過你嘅詞應該係夕爺寫咁多首衛式情歌中算最有深意嘅，live版等我搵嚟聽聽

我平時會loop嘅：
一夜傾情
情深說話未曾講
大哥
十個不如你一個
今夜你不會來
心亂如麻
My Love My Fate
愛才
離家出走
深愛
無所謂
如水
陰天假期
就算世界無童話
愛深過做人
心有不甘
殘酷遊戲
男人信甚麼
Wonderland
愛沒有假如
我懷念的你
他不慣被愛
街燈晚餐
錯過你
自首
八九十
You Are Always Everything To Me
All You Get From Love is a Love Song (原唱係Carpenters)
驗傷
天敵
生涯規劃
在月台上等你
伯利恆的主角
運動詩歌
所以我愛
鐵蘭花
低半度
她整晚在寫信
帶走你的垃圾

In His Name同E11呢2隻碟係我最鍾意嘅
前者好幾首都係R&B

成個2005年既回憶返晒黎

清係同好，你清單嘅特色似乎係跟年代

我就跟歌詞內容排：
大哥
口花花
My cookie can
殘酷遊戲
離家出走
霎眼嬌
等
在月台上等你
差半步
唯愛人間
再心亂如麻
街燈晚餐
我們的故事
就算世界無童話
一晃眼
他不慣被愛
只要我們還有心
回電我
拍錯拖
我懷念的你
My love my fate
陰天假期
愛才
愛深過做人
長痛短痛
十個他不如你一個
心有
如水
溫差
寒命
積雪
Speechless
分手總要在雨天
情深說話未曾講
我為何讓你走
錯過你
You're always everything to me
愛沒有假如
比我想像中愛你
自首
驗傷
愛你還愛你
難為自己
一格格
退
帶走你的垃圾
穿花蝴蝶
生涯規劃
I dont know, I don't care.

唱廣東歌唱到有英文歌feell/味道出黎

離家出走同大哥都好鍾意

我跟曲風年代排

英文碟morning首speechless先正

最好聽係呢首

We know we won't be together is just a matter of time Just a matter of time

Live 版超正

別要欺騙我

morning
呢首sweet到pk
用黎做鬧鍾一流

佢連唱阿菲首愛與痛的邊緣都可以拍得住原唱